Ze willen altijd een zesde act, en zodra de interesse voor het stuk volledig voorbij is, ze stellen voor om het voort te zetten.
Als ze hun eigen gang konden gaan, elke komedie zou een tragisch einde hebben, en elke tragedie zou culmineren in een farce.
Ze zijn charmant kunstmatig, maar ze hebben geen gevoel voor kunst  Je hebt meer geluk dan ik.
Ik verzeker je, Dorian, dat niet een van de vrouwen die ik heb gekend zou voor mij hebben gedaan wat Sibyl Vane was deed voor jou.
Gewone vrouwen troosten zichzelf altijd.
